換咩iPhone 機好

自己用緊iPhone 7 Plus
跌爆左影相鏡頭嗰玻璃
但影響唔到影相
換番新機定點🤔

一樣用緊ip7+, 就快兩年
不過未壞唔知有咩機抵換

XS

等新IPHONE

SE 2

iPhone 7+

用緊7+, 好驚部電話壞，壞左唔知換咩機好
唔係好中意m額

se2

iphone xr2 9月

搵電話舖換左個鏡頭，再戰兩年

都唔撚實際
仲有成半年

換番七plus

8plus

用緊iphone7,完全無問！無咩意欲換機

SE

se2 點睇？
雖然未公佈詳情，各位巴打覺得性能會係同邊部機差唔多？

我諗住操用爆埋mon先換番新機